（唔洗fc)全香港最多口罩之一嘅地方一定係警署

反送中6個月
黑警充公左幾多物資係口罩
全香港最多口罩之一嘅地方大家唔洗諗都知係邊
唔洗fc係已知嘅事實

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

連救護都唔夠既時候，警曱居然無出過聲，姐係佢地根本存貨充足

up

ture

推

Push

真 我親戚喺入面做
佢話呢排開始多人入去攞
但佢哋大把貨 完全唔怕
加上而家未係太多人知 仲可以派到好多出去

推
叫班廢老去狗屋門口排隊攞口罩
外科 N95 豬咀 應有盡有

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

push

警甴搶埋唔少
拎住盒口罩係街都好驚俾佢地搶

想知駐港解放軍用咩PPE

黑警死全家係假, 佢地大把口罩俾屋企人

政府部門係用csi口罩，統一綠色的
但班popo仲用緊6個月以黎充公嘅口罩
消防反而乜都無得戴